‎[ONCE] TWICE 討論區(162) We’ll wait for you Mina & 美巡English大發

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。
團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯<The year of "Yes" >
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道
曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞<What is Love?>
官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:
Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101
柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430
MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話
2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼
睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中
Cr. 高登會員瓏波蜜
簽售流程
正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈
如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變
基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦
咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右
好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多
到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）
最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝
歡迎補充
Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A
Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.
Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦
Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。
Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到
Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。
Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)
暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。
TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹
[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:
[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018
[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗
日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦
[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會
[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：
Twice成員曾經去過的景點:
JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續
================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

留名

留低個名先

SaiDa留名

Thank you for having us lm

帶着小隊的笑容留名

紗瑜留名
&Mina 好好休息

呢張真係好momo

waiting for you

No jam LM

sana好近

打死我都唔信啲英文全部佢係靠自己打出黎

被sana選中的人

新PO LM

Get Well Soon Mina

肯定有打手

lm

痞痞的豆 留名

你哋班人竟然睇少桃？？

Lm

諗起佢同sana喺夏威夷搵唔到酒店

等你返嚟派膠

我諗起呢條片

我就唔信零國語言能力者打到英文

好有違和感

好似夾硬黎

睇到你個名 都懷疑係你改左名

留名 井南我哋等你番嚟繼續做電燈膽
#MinaGetWellSoon #TWICE一個都不能少

lm

祝大家開專順利

你地帶有色眼鏡睇我賢

清你咁慘呀

平時太可愛佢盡左力架喇

力已盡

就好似啲阿哥唔明點解會有人覺得自己個妹好sexy有人追咁...
你地係阿哥
而我就係....

你就係細妹

我可以

我賢？我賢都冇人屌

巴打改個名咁趣緻

反話嚟，本post首席肉體飯

同frd一齊1/1咗大家加油

自欺欺人 名改左 講嘅野照舊

I feel happy happy happy uuu

好明顯唔係

【繁體中文字幕】
日本晨間新聞報導TWICE新單曲「HAPPY HAPPY」片段！(190717)

我都成功同FRD 1/1 團卡

成功2/2

3/6

3/3

9/9

你同我 ship 嘅 CP exactly 一樣

+1

你鍾意點理解就點理解

點解你而家先法國

邊到咁快有

信和minishop
樓下有一兩間都有不過貴好多

最貴個隻幾錢 我上網睇未有

A 160 B 150 通常 100
特典要加10

Thx 聽日

心思思想爆隻通常

我仲ship治癒喎

究竟通常會唔會撈左多啲團卡落去

nice ! exactly !

第一次見你三個一齊 post

新Post留名
繼續集氣Mina Get Well Soon

-,-我成日po喎 4pair一齊po都有

有冇人話俾我知，佢地做緊咩？？

po得最多係michaeng

本命+本命cp lm

Michaeng留名

傻紗留名

Jeongyeon Updatte lG

又係呢套衫既相好似見左好耐咁

大奇蹟日

想睇新鮮既牙定

留名.

舊片

排第9

塊面腫到

咩咩咩車

好想meet

點解你都咩住p牌

今朝拉member一齊跳舞無人理佢

點解會無啦啦有p牌嘅......想知

轉左掛P準則

上線唔夠90日嘅朋友

個個P牌偽毒

IG

喺度諗點解咁夜po相
醒起原來美國嚟

佢地似乎好enjoy美場,連定都貼幾張舊相
搞到我都諗緊之後搵唔搵機會去美場睇睇

去啦

: ONCE~ I LOVE YOU~

桃呀

IG Saida啊！！！cls

黨員請蒲頭

又然

痴線架

真

咁樣你叫人點瞓得著

Newark

SAIDA 冇得輸

SAIDA Assemble

SAIDA

19號晚會公開HAPPY HAPPY嘅舞蹈版mv

好張揚

Saida connect

LA場氣氛真係幾好

懷疑比saida黨羽爆ac

要on多啲甩p

紗自己咪係黨主席

唔知啲相係sa定豆腐post既呢？

Why not...

caption九成係豆腐，sa有幾何掛住saida喺口邊

sana會搵佢乾杯
不過是咪有人要宣示主權呢

搞到我半夜三更大叫

冇燈用墨西哥

原來美場仲未係最慘

有人話賢偶像包袱重唔會擺佢角度唔靚嘅相上IG

但賢b通常用💕多，或者有時會用❣️同❤️
其實啲相影到咁連邊個揸機都唔知

mina連續aegyo

bong z都賣哂

Saida

同埋 豆腐po IG 又是同南一樣永遠都是同一角度 無第二D角度

發現真係唔太適應佢地既舞台眼妝

算啦...墨西哥又係另一個鬼國

（有聲）
賢賢: Saida couple最高!
Sana: Couple?!

金samuel老豆係咪喺老墨畀人殺咗

你個名

唔好亂諗野

佢哋今日出境都喺行VIP

等緊名井南返嚟的日子 - 第九天

以為入錯成人台

呢個po一向多個台所組成

成班青頭 尼個都叫推車

清係咪要包膠

Lovely

有冇代購

豆腐出photobook

預計sana會佔大部分相

帶太陽眼鏡好可愛

眼鏡都出埋 邊夠佢地玩

為咗用AirPods 個套 所以決定買AirPods

即係日本個pop up shop同韓國個個，賣既野唔一樣？

Yes

有錢

日韓都出trading cards 點玩呀

其實都諗住買

韓國抵玩d

我feel到我個腎開始有事

眼力遊戲
韓國同日本把扇係咪唔一樣

已經有用
希望嗰case唔好太大

應該fit size

可惜無佢地"設計"既野

今次世巡啲merch吸引啲
可惜已經買唔番

Size唔同
韓國嘅扇入唔到TowerRecord嘅套
韓一入落去就入哂成把 方形套 打斜咁入
日本就正常咁套

日本啲野果然正好多

T寶俾你嘅係眼睛和耳朵的雙倍感動，仲有雙倍的腎痛

我諗到要買咩
Airpod 套 + Airpod 配件 + Passport 套 講住呢3樣要買
很多野想買

23八達通啲fd

咁愛買candybong passport套

想買藍色𠴱件tee同埋cashbee，小卡twicezine monograph同扇就肯定買
諗緊買唔買cbz keyeing同無線差

呢個我都唸住整返張 買藍色

一出自製 好多人都揀相印Tmoney

賢仔PB呢

我講過 我一定要買多個Passport 套 套落我本葡國Passport 到

出勁多CBZ嘅週邊

成日出 呢樣真係唔急買 嚟緊又日巡

咁都出10樣

一個戈禮拜後仲有happy拍手週邊

哇 精彩

扶手都比埋都唔係

自己上維基啦

賢仔𠴱本買埋for sure

Airpod套好似唔錯

遲啲breakthrough拍手會 fm 同日巡啲週邊

薄荷色+chaengvelyMichaeng

我唔想再做芯就黎芯唔起
JYP係吸血鬼

定呀

比你講一講又真係michaeng

好似話係豆腐用英文講左兩分鐘感言之後,到momo講感言個樣

又係喎

繼續芯啦

韓國無online shop

完咗pop up應該會有掛

紗想電死人

韓國版多D野岩算唔算正常
日本剩係想買PHOTOCARD SET

SAIDA SAIDA SAIDA

韓版吸引d

大家諗好買咩未

基本買呢d
Ecobag白色個款再諗下
又幾靚仔 但3巡個款ecobag都未用

Twicezine要買 佢地啲PB其實一向抵買

CASHBEE CARD係咪同TMONEY差唔多

係

ok狗沖

三巡個個ecobag帶左幾次出街了
利申 諗住衝trading card算了

Trading card 打算買25包 希望唔好狂重複

如果多once會買嘅 搞返個換卡大會都好

我全都要

好驚日本冇貨

mina啲演技係最自然仲有佢咬手指果下

HP:0/100 比佢扣哂血 準備升仙

新人入坑留名 最愛室友

我都想買

咬手指𠴱下好誘惑，牙豆平時究竟點忍

此生無憾

多謝支持
室友大法好

好想mina叫我一聲sajangnim

大推室友

室友黨繼續壯大

最尾個段子瑜志效

JiTzu

腳演技

呢個組合黎講已經好好了

上一集先係睇到一頭霧水

我究竟睇緊啲乜
好好笑

想扮韓劇

8點半香港時間

好！準備好了

唔係九點半咩

係喎22:30

仲有張子瑜

張子瑜

仲有張係子瑜

依度仲係美國國土之後就消失左

好驚班痴線佬

開波

巧打意

副歌分拆動作好似晨操

覺得三歲講日文都幾好聽

好彩有啲韓文聽
如果唔係完全唔明

定幫Mo抹嘴

沙律應該唔好食

咁都叫ASMR

三歲都小小算, mina直接食

三歲話去完momo屋企玩完日文突飛猛進

咁快就冇咗

應該係30min

sor

哈哈..我都有cap低哩2張
michaeng and michaeng shipper

彩喺後邊無限稱讚

成功令室友復興

仲要有新人加入
歡迎！！！！！！！

牙腎

Momo 係 BB

佢地有post ig...都算係一種報平安既方法

鬼國場要平安

The Lion Chaeng

正到

附上自製室友封面大家以後繼續多多支持

好cute

4百萬粗卡

God Jihyo

墨西哥once

有冇咩website整合晒所有日韓歌既中字

好耐冇見過寵物小精靈

有唔少韓歌都冇翻中字
日：

韓中字可以去pixnet揾下嘅 一係上youtube

好 Thx

大家一齊陪T寶改哂timezone
冇人知一陣會唔會又update ig甚至開v

近排成日三點先訓 但下個星期要去日本呢幾日要早起 要適應個生理時鐘先得

睇緊波就完場

好多去左接機但佢地行vip通道出
睇相見墨西哥once都幾乖，排哂隊等

墨西哥都照跟去既mo爸

我諗公司/主辦都基於安全原因叫佢地唔好出去（or 直接鎖住佢地唔比佢地出去）
不喎係怕VIP Hi touch/photo 果陣出事
之前有啲男團喺墨西哥定南美搞簽名會比fans 強吻

係唔係真係聽得明架
利申:唔識西班牙文

等緊名井南返嚟的日子 - 第十天

小隊

佢唔係跳高嚟影呀
辛苦了豆 屹到咁高

Momo老豆去左墨西哥場
但唔記得帶飛要當地fans 教佢去買過張

呢啲位你就知佢真係mo既親生老豆

仲要都係大隻

唔知叫唔叫好彩佢仲買到飛其他場佢真係會入唔到場

超鍾意 Mo 依個 look

其實佢send個msg俾momo 真係會入唔到場咩

mo個反應好得意

其實佢打個電話比經理人已經搞掂mo爸真係好

啲fans仲識叫豆腐做豆腐真fans, 今場啲互動好好

睇片戲氛又係好好佢地應該好開心

mo真係cute到痴線

全西班牙文感言既彩

係咪留過學嘅彩媽教

彩媽唔係意大利留學咩？西班牙文都咁了得

彩之前放假咪同彩媽去完巴塞, 可能彩媽識多國外語

mo爸集中討論區

利害了我豆

過番隔離po啦
咪係到po izone

想同爸爸影

清你做多咗啦

俞絲眼裡只有momo

Cy: It's our first time in Mexico but it was very fun! We came because you were waiting for us. My favorite painter Frida Khalo is from Mexico.
Next time I want to travel to Mexico and I also love the tacos !!

完美地訓過左成個墨西哥場

希望只係客氣說話咁講 話會下次去墨西哥旅行

佢掛住奈子

+1 啱啱訓醒

係孫彩瑛

今日係瑜
唔知聽日會係邊個

大家估下

sana

忍唔住 嘴了嘴了

小隊又比隊友抽水

希望有人影到唔係銀幕版

傻Mo真係好得意

治療心靈

見到牙奈以為入錯po

而家先醒 啲時差搞到我都唔知香港幾點live
起身先知完咗

推語言天才孫彩瑛

咁撚大隻
我係佢真係一拳一件肉體飯

豆沙黨！！！

Saida大發日
不得了

如果係咁呢個post會唔見3份2人
勁過thanos

Nayeon and Chaeyoung Update lG

今個星期真係不得了

彩留個位比mina

去咗外國就咁open

Sor
我牙定眼中只有牙娜

明明年頭係紗瑜天下 依家已經變天

官方認證

我紗瑜黨

豆沙或成最大贏家

Saida黨笑到最後

紗瑜低調啫

FML

無辦法啦，一舊木頭，一塊豆腐

姬王唯有揀個易食啲

停止衝擊賢b防線
我賢隻手喺額頭頂到實

the kiss that never happened
high左成朝

賢瑜紗，性感排序

接受現實

大三角

都唔明有咩好拗 cp呢樣野又唔係mutually exclusive 我鐘意Saida多d 唔代表我唔鐘意紗瑜 鐘意2yeon多d 唔代表我唔鐘意室友 9C2咁多個組合我都鐘意

唔吹水邊有得推post大家唔好咁敏感take it easy

以後見到肉體飯我就叫mo爸出黎

某巴打會被打死

純粹講下我個人嘅意見 係好心平氣和咁講

香港人好驚有唔同意見有人比另一個意見就覺得人搞事

once都已經比twice感化曬變曬佛系once唔驚

唔記得左墨西哥依家係凌晨唔怪得碌極twitter都無新片睇

圖二影到好似裝緊子子咁

好仆街

賤到呢

妖

點解受傷嘅永遠都係我豆

彩：Why Always me

靚抽

豆都睇得開既，對member

安全離開

想問日專入面張code紙有咩用

抽限定卡 中咗就有個期嘅9人透卡

抽特典同擊掌事前登記.

巴打你用日本地址抽特典

牙瑜件衫係pop up store𠴱件？

似啊 呢個似

比人BAN咗

我等熟肉算

上網搵圖

咁都發現到

邊有咁強 收嘅都無咁多銀兩

logo又唔似

定

直情唔係嗰件，嗰件唔係pocket tee

佢地玩無限連

想買twaii 韓版週邊

有咩途徑？

利申：沒時間去韓國

信得過嘅代購

多賢喺咪啱啱瞓醒

多賢快啲帶sana去海邊

臨尾mo果下眼神

係咪戴完帽渣咁亂

未見到有gif想用

似層相識

咁定都成日撚鬼佢既

'Excuse me, Sir...'
Little Tzuyu & Chaeyoung in Lion King.

周子瑜套餐︰煉乳義式小饅頭、水果鬆餅、拿鐵咖啡、墨西哥薄皮脆餅、蒜香海陸双拼義大利麵

有機會去台南瑜媽間Cafe記得要點~

呢啲會唔會係子子鐘意食嘅嘢

團魂

等緊名井南返嚟的日子 - 第十一天

好少candy bong但個場都好光

SaMo

Times Square Disney Store門口 唔知又係唔係去買公仔

sa拉住mo,彩隔左一個人,三歲隔到好後

其實照計佢哋係咪應該搬左宿舍? 幫公司搵左咁多錢搬大d都好合理? 仲係舊宿嘅話 室友間房點放得落傻Mo d公仔

呢個都仲係江湖傳聞

Molamola
俞小定又要同公仔爭寵

真實隊內最被人照顧同最需要人照顧個個
係咪傻mo?!

前者應該係 後者一定係

彩畫衫

拉落少少，買架

見阿sa拉住mo個個feel 似係驚佢走失

SaMo呀
又贏

大家小心

記住要平平安安返到屋企

又嚟一拳一件肉體飯

唔知九位成員收入如何？青春有限，希望佢地賺多啲，老咗唔使愁！JYP要豪爽啲呀！

不恥下問：唔明白點解BTS同BP嗰啲YouTube views咁痴線？我希望Twice可以發力追上！

巴打咁似粉字巴
定六永

粉字巴用全書面語

我覺得無搬, 參考同公司前輩都係自己買屋先搬

Sorry! 咩叫粉字巴？返到題目，請賜教！

笑死

頂

只要你每天努力地刷views就可以追上了！

無搬 +1
一日官方冇講=一日都冇搬

唔係話有成員搬咗咩？

幾時有講過

見你咁on9
教你一個認真方法
用azure 開模擬機 揀幾個唔同國家ip 你都可以狂刷

我都係一番好意，點解都係負皮？

原來如此！唔怪得BTS同BP咁勁啦！勝之不武！

喺到唔好講其他團啦

見到你個名就想講王陽明好靚仔

我不能同意更多

如果我有王明陽一半
T寶仲唔係我既囊中之物

一半成個先正

王明陽既上半身 加我既下半身
完美組合

點解你可以打兩次都打錯人地個名

唔好意思，9b已經係我囊中之物了

一邊打機 一邊鳩up
打錯左都唔覺

I love Twice

我以為只有肛b係你囊中之物

To上面d ff痴線佬
會唔會將Mo爸放埋落鎮post圖

行開啦，9個話想返我屋企

成日覺得mo爸好似館長

佢係日本醫館館長

館長

有冇人玩過人中0？我覺得似李文海

喂，真係似

三期 係咪入埋jyp fans ID果三行野就搞掂哂?

腎咁大眼

呢下無得兜喇 班仆街走哂你班狗先黎

如果無人出黎,我地就提早玩完

有冇人想去參觀祠堂，咁大個人都未入過村參觀祠堂分下豬肉食盤茶

好山好水好地方唔會錯過，多謝提供好去處

黑社會大撚晒？

連登bug咗

我未撚驚過義和團呀

真係睇到好鬼嬲，個車長又唔知做乜鬼，竟然仲叫人落車，等啲黑社會打完哂人先關門開車，係唔係傻架

政府：兩邊都係寫暴徒
市民一定信哂啦

收皮啦 大家有眼看架on9政府

紗突擊定

推

有一行唔係要等確認左 先有個code比人填咩？

等緊名井南返嚟的日子 - 第十二天

我跟Sam哥個教學做 最尾入番jype fans 自己個名 Id同生日 仲有冇野要做?

睇翻譯,定話因為佢同mina隻色好似,搞到佢有一刻以為個綠海係比自己既

等31號之後入jyp fans verify個會藉

我都係跟Sam哥
Sam哥真係好重要

三歲都以為係自己隻色
btw 小隊喊住唱after moon

Thanks 之前自己未做 冇睇po相關d野

明知定會縮先咁勇 對住金多賢就淆底

一貫紗嘅作風

is sana gay

Dahmo

依家先知原來個成員配色係認真

好撚驚 唔知點返屋企

利申元朗

坐的士直到屋企樓下啦

俞絲 你都係元朗人
我出黎保護你

去fd度住幾日先

過來禾度

屌你個屎忽，你唔係住橙線尾站咩

真心有咩要幫就出聲
雖然我住天水圍都唔係安全

浴缸幾時請我地上屋企gathering

元朗人 仲未收得工 好驚

朋友屯門人佢公司都早放佢

我依度唔會有事應該雖然都有牛屎佬

天水圍巴

原來延絲住元朗
得買定一埋糧食番屋企
呢埋係屋企一兩日先啦

有冇咁多屯元天溫屎

點止一兩日，成個禮拜都唔安全，唔出街咪冇事囉

要番工 邊有得揀

巴打 加油

我返咗一個星期就冇返

日韓有愛

有無人幫手貼張gif出黎

三歲係咪慢左成拍

忍者mo

已經數唔到紗喺呢場攻擊左定幾多次

敏感內容

竟然冇避開
咁快比紗馴服到

我睇片佢已經避左兩三次可能攰喇
sa又好好精神一有位就嘗試咀佢

諗起定蛋巡比人咀到生無可戀個樣

Random video
好嘈 Sanayeon 兩個最有魔性嘅笑聲加埋 好似去左幼稚園咁

我知好突然 忽然諗起幾個月前睇過唔記得片定文字 好似係有人問佢哋覺得日專嘅歌邊首難唱 佢哋有人答覺得Wishing好難 跟住有人和應 有冇人有片?

好姊妹就係喺你出醜既時候第一時間恥笑你既人
不過都好彩無出意外,少少危險

IS SANA GAY?

日常想念室友

仲未有消息佢地喺東岸上機

剛剛呢場演場會既momo

同豆腐額頭貼額頭

同三歲貼身跳舞

打豆腐屎忽

從後攬子瑜

拉住定陪佢fing頭

好耐無見既momo圓...英文叫做you know?

好正

哩個角度清楚啲
阿豆恥笑三歲好好笑

高清

九位又上線
btw上面條link 金多賢

momorin又派膠
but so cute

定特登行埋去block住mo,為左捉下佢隻手

豆腐又玩Once

佢美洲呢幾場,場場都撚once
但哄到好多once都好開心

繼續Throwback 三歲呢份鬼馬同百厭真係好正好有魅力

사 Update lG
comment: 🦋✨

明明一個鐘前已經到左機場等上機但又無喇喇出ig post
我估佢地班機delay咗

你係咪已經去左機場等佢地？

未
一路mon住Twitter等東岸啲ONCE報完料
confirm departed 先再慢慢出都未遲

Second lG
同一Comment

cls

勁 sweet

等緊名井南返嚟的日子 - 第十三天

一班傻人

大讚
MTV個寫手話本身無諗住寫,但去完覺得正先決定寫篇報導

點解你地可以咁Cute

Fancy 日文ver

真係好擔心以後會得番8人體點解一切黎得咁突然

我唔准你咁講

咪亂散播失敗主意
Mina會戰勝負面情緒歸來 黑粉掃進棺材

收皮永遠九個

接機成功嗎？

明明睇緊文 但有聲有畫面 有d掛住佢哋

想問下3期去到比錢個part話yes24個網不安全...建議唔好打信用卡資料 所以唔敢比錢
有冇人都係咁？應該冇事架可？

公海個po 笑死我

咩post

爆料po
月經

“站姐”嘅你問我答

你張卡有冇咩無卡支付訊息提示/one time passcode嗰啲

係咪類似嗰啲「有人問我再講」post

睇下就算啦呢d

呢個望落都正常
冇乜點講啲星.. 應該真係有追過
不過如果係別家飯就唔洗期望佢有咩unbiased睇法

個po都幾有趣

三期candy有冇得寄韓國地址?

打錯 jelly先啱

我仲特登去search全圓佑 咁都叫最靚仔
真係睇下就算

比你引到search咗

我記得啲人話今次依個網站無, 你再上網搵下係咪真

睇落呀站姐似追17
利申：冇追晒post

似追sm團就真

巴打心水清 我都覺

最靚仔一定係車銀優

拍（我id是江南美人）入面真係好靚仔

我就係睇依套

應該冇？ 定照比錢算 應該冇事掛

識野
雖然女主角老左啲 但車銀優carry

即係咁樣求解答

改DNS

因為唔係https所以唔安全

個網本身無安全認證, 應該全部人都有依個提示, 個個都係咁比錢風險就要你自己諗

SaiDa

比咗錢啦 運費仲貴過會費
心都痛 其實我都唔係話好想要盒野

要點改架？

我番工得閒個陣追哂

好的 唔該哂

太cute忍唔住攬住dubu
好sweet呀

小隊見到豆彩突然咁姬笑左下

彩：又jm9

呢個鏡頭

日本廣告

有可能 但出現cbz係咩事

低調cp唔明高調cp嘅樂趣

9個都好靚
會唔會係日本會員有第二期?

似廣告 wor

日本好少搞啲咁嘅嘢

應該喺廣告啦
枝唇膏似喺呢隻

應該係廣告
好似係花王

日本有分幾多期架咩?
唔係長開?

本身諗住用集運搞once japan
但係個地址搞極都唔掂 然後放棄咗

子瑜唔鐘意dahmo

花王Sofina (好似係)

其實改黎冇用
chrome之前更新 將所有非https網址都會定為不安全

無分期數 但一年續一次

我填香港地址都未寄到嚟，由上年十一月到而家都未到
諗緊好唔好重新apply

我上年十月都依家都未收到

分分鐘夠期續會嗰日都未寄到嚟

+1
已經放棄咗追

cr: twice youtube channel

做咩無啦啦throwback

三本部做野唔洗你教

之前有冇試過 除左喺生日同紀念日呢d

咁我都係唔apply住
btw海外會員係咪冇咁好?

條屍鞭到爛啦
塊面都越嚟越脹啦 宜家係咪出道以嚟嘅巔峰

海外做唔到W會員

ig風暴更新

小隊瘋狂出post

室友又然

一個account
幾個人用唔同電話一齊upload
佢地係咪玩堅鬥快？

已經13個post

痴線

係咪又玩輸左遊戲

啲相仲以為會有南嘅出現

無南又無彩

應該係彩排中場休息, 順手玩ig?

有幾張應該係彩post既？((9估

係唔係全部都係小隊/小隊揸機影member既相

勉強見到彩半個頭，喺鏡入邊

仲有幅畫係彩算唔算

跟隨節奏上下水 好掛住twice

好掛住mina

又唔記得佢地在NA 搞到亂曬龍D時間

I Miss You 미나 希望你早D返嚟

十幾個post
就試到哩到成堆都係夜鬼

呀志係michaeng 室友shipper

留名 我效好正

唔正咩

燒味濃我效

最後燒多野

吹奏我效時間？

Chi場Full House

利申未Fact Check

enjoy

多唔多CBZ?

仲有兩個鐘先開場
呢個場啲Once已經話唔可以輸比LA同NY場

好正
你有幸參加哩場美once尾場戰

準備好喉嚨未呀拉姑巴？

我記得唔止我仲有巴絲會attend呢場

btw 其實見接機個陣 chi once已經嗌”welcome to Chicago” 我覺得已經贏左

효마스

室友大法好
又然

Mo 依個 look

試想像每朝起身見到佢咁可愛瞓響隔離

Qoo

q到

八個一齊fing頭

前日見sa咀得咁開心,今日到無趣弟都咀埋一份

cr:sunnysanazaki

如何?

有冇手足記得bdz正專白色個隻係幾錢度？

不得了
想睇多次

初回360
通常210

Thanks bro

會開始有後遺症

然後日日都叫春

等緊名井南返嚟的日子 - 第十四天

彩飯都好癲

又諗起韓場個男飯

室友v

室友開台

室友半夜訓唔著開v
(mo似隨時訓得著)

終於開live

實名做hacker 真係Siu4

點解我返緊工

係新鮮既定翻緊工得畫面睇下

MM: I was removing my make up while dancing and Jeongyeon saw my phone and suddenly said 'Shall we turn on V?'
MM: So I just cleaned my eye make up and came

去tour都要做室友

Nayeon

浴袍三歲？

三歲

Jeongyeon hoball

They saw horse on street
Jeongyeon: I was scared. I got kicked by horse before
仍有陰影

公海又比人屌

岩岩定第一張相好似子瑜

笑撚死

已經放左工

室友出trip都同房
好sweet

室友

做乜春

呢個v一個唔覺意可能無得睇返佢地後邊飲緊啤酒

愚樂台忽認真

小隊？

最鐘意尻up果4個到齊

就嚟變吹水台

小隊好似見到佢地有杯面食就join左，但出左下鏡就去左鏡頭後邊

通常都有爆料

唔知有冇不經意既Spoiler

ASMR TIME

咁嘈既asmr係唔係得佢地特有

好似係jype團嘅特點

睇返之前條片恥笑

mo係唔係已經訓左

佢咩事

個v睇怕要上返b站先有得睇返又開啤酒又飲其他牌子野影到

即刻有返唔知會唔會收返佢

想同Twice 飲酒

會唔會太sweet呀室友

墨西哥場翻譯姐姐嘅後記
又俾人讚

姫王出動了

好似得女once先有大啲機會收sa既禮

MM: I didn't know there was a time difference New York and Chicago and this morning I was planning to meet Nayeon unnie at the room(?) around 11am but Nayeon didn't come even until 12pm. She called her up and Nayeon it was still 11.30am and realised she herself woke up wrong time

屌哪星
返工 miss 咗室友直播

依個好似男飯黎

前世做咗咩

我係見另一個po既人話係女飯
不過LA場收果個係男飯

成功過數？

好似收據黎

成功過左數啦！
咁我當個個email係張收據啦
thank you

[Rough Trans]

J: You got seaweed on your lips.
M: Don't you think it's natural when you eat a dried seaweed?
J: (You’re) cold.
M: You said you liked cold things.
J: Ah~ Momo puberty.

定已經比mo玩弄於股掌之間

差啲破wmu 既首日記錄
兩單一次過黎都有咁既成績

邊個嚟 我認唔到

無知一問
日本 cd 握手券 / 見面會券嘅樣係點？？？

碟入面嗰張唔係拍手券嚟
拍手卷係拍手會當日攞張卡去先會俾你

姐係中咗成員卡先換？

咁樣的 google揾出嚟

唔係換嘅 攞張卡去會打個洞然後俾張券你

今次唔係咁
回歸返第一次 入面有個code
你要上去佢網站到事先登記

又變返咩 冇留意
今次冇得去

今次機率高左咁多 會唔會拍到手都爛
利申中Sana

諗起條隊都想死

Happy happy?你飛？
仲有幾日就係

我上網見過人開2百幾隻中三十幾張喎

LM